<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Diego Muriel</title>
    <link>https://diegomurielg.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Diego Muriel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://diegomurielg.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La travesía de Diego M. a travéz del espacio de Launch-X</title>
      <link>https://diegomurielg.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegomurielg.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Escribe un recuento de todo lo que has aprendido en Launch X desde la semana de inducción, hasta el módulo de Frontend. El cielo es el límite, puedes contarnos qué te ha gustado más, qué te ha gustado menos, qué te ha parecido más difícil. Recuerda que comunicar es una habilidad que se desarrolla con mucha práctica y tiempo.
Me uní a este viaje sabiendo algunas cosas de HTML y CSS, lógica de programación y algo de C por la universidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://diegomurielg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://diegomurielg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Piensa en la cultura de un profesional de software y redacta a tu manera un post donde nos muestres qué valores, prácticas, sentimientos, emociones, y demás, valoras en un desarrollador de software.
En este post comentare algunos de los valores, prácticas, sentimientos, emociones, y demás que un desarrollador de software debería de tener.
Valores Ser honesto consigomismo y con sus compañeros de trabajo, reconocer sus limitantes y sus áreas de oportunidad, ser solidario y paciente con las demás personas a su alrederos, procurar ayudar a su equipo en la organización para así impulsar el desarrollo y cremiciento del mismo, ser amable para porpiciar un ambiente de trabajo sano, ser respetuoso y tomar en cuenta la opinión de sus compañeros.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
